有無人都知Jesse McCartney個Because You Live MV喺邊度拍？

小妹好鍾意佢
我覺得Because You Live簡直係佢最正嘅作品
（不喜勿插）

請問有無巴絲知呢兩幕喺邊度拍？
好想去
但咁多年都搵唔到答案